03:59 點解你未訓？係咪有心事？

話比我知

飲緊茶

訓唔到 諗起個ex

Ching其實你邊個？
波post既？

岩岩訓醒

掛住個女仔

但連雞都不如

邊個

咁撚舒服。。

做得人女朋友就係連雞都不如

好撚窮，但依家起完job，要訓教

你係男定女

咩job

我連鴨都不如 你話呢？

發生過咩事

搵佢

失眠幾晚

Hi

失眠咗幾個月

情緒問題？

最愛既女仔

Deadline fighter

好好地休息下再上路

掛住你

自失業就晚晚係咁 日夜顛倒我ok

做緊freelance job 想死

失業真心爽

等緊佢電話

佢已經block左我

死拉 我都差唔多

一黎係
二黎自從辭咗份工 之後個人唔知想點

係咪我 我都好掛住個男仔

我都係 已經日夜顛倒左成個月

嚴重失眠

每日瞓醒晏晝兩三點

誰人曾照顧過我的感受
待我溫柔 吻過我傷口

佢冇連登ac

唉好怕老豆比咁大期望自己 hd grad左到而家都搵唔到方向發展 考政府工又Fail 唔知做乜好個人好無方向

慢慢嚟啦
啱啱先grad
加上依加個時勢又唔好

咁算喇
無必要掛住一個唔想同自己交流嘅人

好似拖累左成個屋企 又令佢失望考左三次政府工都fail

自己中意嗰個男仔都話中意我 但身邊好多好close嘅女仔朋友

考咩政府工？

我對個fuckboy沉左船。。。

個腦唔聽洗

long d緊因為武漢肺炎唔知幾時先可以見到對方

其實等錢洗咪返多幾份

政府工係鐵飯碗
我知你乖仔
但最重要係唔好忘記咗自己
成世攬住個鐵飯碗 比咁大壓力自己
諗清諗楚好啲

忘記他～

今日分咗手

返工失業
返學預到freerider

It’s okay
好正常
始終無可能霎時間完全改變對一個人嘅睇法
做下其他嘢分散下注意力

成個假期得佢一個

而加佢block埋我

唉

搵下fd

朋友要陪女

Chat here

好

實總有人未瞓覆你

連登有愛

仆街 做緊功課唔瞓
我已經幸福過好多人

1:00迫自己訓 4:44 發緊夢都彈起身
好多心事 但已經唔想搵朋友傾

大家淨係想搞野 完全冇其他共同話題 同做sp冇乜分別 諗起就覺得好唔開心

多謝sis😭其實我好想做職業足球員 我踢緊甲組 想試下上港超 但係我老竇唔贊成雖然我都明做足球員 生涯得嗰10年左右 生活無保證 但係都想試吓不過應該冇可能

考左兩次入境處 一次屋宇處助理工程師

咁咪試吓其他，入左之後再轉

入境考insp?

如果你揀成世揸鐵飯碗
我覺得你會後悔
但做足球員
起碼你人生有十年時間無後悔過

不過你要知
里十年內其實變化可以好大
係發展事業嘅時候

個人建議 比個限期自己
如果上到港超嘅就去完夢
橫掂香港攬抄都係要捱
點解唔捱得有意義啲

冇U肯收我明明gpa幾好

Yes 一次insp⼀次散

但係我都唔知點說服我老豆因為佢以前都踢過波 佢好清楚踢波呢一行真係發展有限 所以都唔知點說服佢